繼濕疹女刀殺至親，今日鰂魚涌女人鎗殺親戚

鰂魚涌開槍案，案中2男2女傷者為兄妹關係，而女疑犯則為其姨甥。據消息稱，女疑犯的母親過身後，與兩名舅父及兩名阿姨為爭產問題爭執，其間一言不合，取出「掌心雷」手槍犯案

濕疹女單野一出，到現在 日日都固定有新post屌所謂「埋怨撚」「窮人生仔正仆街」

現在爭產女鎗殺4個親友，嚴重性多一倍

唔知未來幾日既輿論會點走呢

窮就玩刀

有錢就玩槍囉

而家好多post 話死傷者係廢老，係抵死
支鎗叫關愛鎗
未來幾日應該既輿論： 我估係反向，會有好多post屌番呢啲反廢老言論，企係老人家果邊既opinion

推斷邏輯同濕疹女單野一樣

一日最衰都係連登

錯的是女權

明明係錯係佔中

將來輿論方向會唔會又斥上網教壞人
道理界線係有下限 上網言論要規管

呢個係屈穎妍專用台詞

認真mode

聽朝有無正義撚出黎又講番 上網言論要規管
唔係想講乜就講乜

之前濕疹女單野發生左，呢啲post好似雨後春筍咁

今次呢？